想買部8千左右notebook，有咩推介

真心問，電腦知識零

用黎打lol同三國志13

最好用到5年

咩牌子都得，大學優惠都可以

求賜型號

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

macbook air/pro唔洗諗
唔貪心十年都用到

入黎之前想講mba
但原來諗住打機...